尋人 要搞搞前面

喂 我知你有上連登
報個平安都好

推

有無人識佢 叫佢上個水都好

你話煲底見架

少擔心

或者有無人都識佢 可以講句佢安全都好

會唔會佢俾人拉左之後
俾狗收左手機？
Btw pushpush

所以我放上黎 希望佢或者識佢嘅人幫佢報個平安

連登咁大竟然無人識

尋人呀

推唔郁，好人一世平安

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

幫吓手